若賓州本身不是強姦性用途，但任何人將該賓州用作強姦的話，亦可歸類為強姦性賓州

若 (a) 本身不是 (b) 性用途，但任何人將該 (a) 用作 (b) 的話，亦可歸類為 (b) 性(a)。

圖片來源：蘋果日報ig

回覆 : 岩呀，自從721 我見到 元朗班黑社會 隨意打人幾個鐘，都無警察到，到而家都乜事都無，我出街就好驚比果D 黑社會打！ 點算！

其實無錯

咁卽買卽拘捕嗎？

如果條友唔逃跑， 應該無事， 買觀星筆使撚走咩？！

推

咁係咪有賓州嘅都要被捕？

全港絕育的日子不遠了

如果唔係賓州，咁加州呢，喔…唔好勾結外國勢力…

咁廣州同大小磨刀州…

只要有一人用賓周拍黑警塊面
全港男士都要拉

經典

fucking pencil

你喺現場？

咁你叫元朗嗰邊又點解釋鐵通啊

若鐵通本身不是裝飾性用途，但任何人將該鐵通用作裝飾的話，亦可歸類為裝飾性鐵通

佢p牌

乳房呢？牙齒呢？指甲呢？

之前有女人被告用乳房襲警

721 木棍鐵通 = 未見到有人持有攻擊性武器

86 觀星筆 = 涉嫌藏有攻擊性武器

搵人做圖做文宣

黑警屈人唔洗成本。
黑警尋晚十個人禁低區議員，幾個鏡頭影住哂都可以屈佢襲警，黑警講野聽下好啦。

要切賓周了

Spoon killer

裝飾性鐵通

拉晒班女人啦 用波襲警

嗰4條警犬撳住咗先show委任證

前線起磚掉狗屋添
咁全港各大建築公司=軍火商？

笑咗

搞錯呀，應該仲要有血液扯旗先算喎……

驚咪唔好出街囉

笑左出聲

邊個話賓州先得
我係絲打我冇賓州都可以強姦人

襲擊性乳房就有你份

咁連登毒撚的賓周亦可視為裝飾性賓周

睇完咁狗屁既屈人理論...
真係好想對呢條友講句:屌你老母死全家啦!

不嬲鎖係防潮箱

照佢咁講 全部野都係攻擊性武器

係深水埗比四個黑衣人捉住叫你唔好走 你會唔會乖乖地係度？

簡單d講，你一日無提供到證據 條賓州用作強姦用途，都無權拉任何人

師兄，提返你，有樣嘢叫強姦犯

黑警性罪犯應該切柒煲湯喂狗